[Winter on fire]大家不妨睇一睇呢段紀錄片,然後再次重新振作

朗思 : 烏克蘭革命紀錄片《焚燒之冬》限時下載！

朗思製作ii

【烏克蘭革命紀錄片《焚燒之冬》限時下載！】

朗思獲得烏克蘭革命紀錄片《焚燒之冬》( Winter On Fire)的原片，現在公諸同好。因版權問題，只供3日下載，3日後刪片。求速擴散。

香港人，你要民主普選，定係等住做中共鬼國的二等奴民，就睇下你有冇烏克蘭人的勇氣與決心！

下載地址 ：

(752MB，ZIP檔，影片MKV格式。使用FullPlayer播放可直接開英文字幕)

直接觀看：

焚燒之冬 Winter on Fire

入選多個電影節。影片紀錄烏克蘭的親歐運動演變為全國革命，烏克蘭人民被黑警暴力鎮壓後，國民勇武起義，抱着與親俄獨­裁政權同歸於盡的決心，抗爭到底。

預告片：

下載FullPlayer：

朗思 : 烏克蘭革命紀錄片《焚燒之冬》限時下載！

推

Push

［投票］［值得討論］龍和道 / 愛丁堡：灣仔唔夠人！

推，差啲為咗呢套嘢買咗netflix嚟睇
而家睇完再考慮join唔join都唔遲